YouTuber大阪Andy哥 新婚快樂（1）

Ig:

@大阪Andy哥

留名睇自己比人屌死mk 唔知醜 肉撚酸 收皮啦

In Kyon, we love!

懷疑嚟位中國網民煽動國家顛覆

国家网信办举报中心-舉報間諜及危害國家安全行為

條撚樣講到自己完全無錯咁

講真但佢算好禮貌

新婚快樂，近日先睇你啲片，幾平實。
加油

Andy哥幾時帶我去大阪走一轉

條友因為呢句淆到仆街

Sub左未先

無導遊牌

佢無諗過會有人咁癲直接講啫

Subscribed
你啲片我都有like
Btw 有少少擔心你會洗好多錢

利申:之前都有入過你d post睇過少少

還好 咁我一個月平均都有1個廣告 加埋平時點擊費都同番工差不多架！

舉報你透露收入

巴打加油 鐘意你夠哂mk夠哂香港人 睇得舒舒

無透露 講實數先唔得

死mk 唔知醜 肉撚酸

屌偷片賊果段好好笑
loop左幾次睇

準備2萬人

幾時有片啊

星期一 因為聽晚直播

過2萬人啦

多謝大家支持

Andy哥加油 唔好理連登仔點反 但勿忘初衷

多謝支持

好柒 好mk... Ryu and Yuma 好睇好多

屌你Andy !

多謝你意見 不過都有其他人覺得Ryu 同Yuma上位之後變質 太浮誇 有人中意 有人唔中意
提供多一個本地YouTube channel 選擇俾大家睇

咁屎波

真 我都覺

果然有效

恭子！

認同算好禮貌
某程度可能覺得你都癲癲地。。唔敢同你玩

大家想睇真性情定浮洿多d？

今日會有片出

應該係話，香港人不嬲都唔鐘意撐返自己人架啦

CLS

恭子"吓"嗰嘢個反應笑咗

有冇諗過整容

For what?

Your face Your fate

其實佢嗰堆野可以換晒啲字眼做清朝 民國政府 同共產政權

Andy哥 支持你 我都同緊日文女朋友拍拖

睇左新片
金龍時期係幾多個訂閱？
睇到Andy on99咁食金龍就開始睇

多謝支持！ 上年10月18
應該幾百 肯定冇一千

金龍係我叫佢去拍的

好似有過千

大家有冇見過著西裝嘅大阪MK

係

各位幾勵志呀 又柒又肉酸嘅死MK都娶到個靚日本妹

屌你

唔係個個都會啃得落恭子呢類渋谷系打扮的女仔

利申: 我就係其中之一

扺屌 大阪MK哥咁柒

死mk 唔知醜 肉撚酸 收皮啦
你都係想咁啫? 係咪

btw 你個樣幾似日本人

日本人有冇佢咁MK同咁柒

開始追你D片睇
support
加油

俾咗負皮未呀

有睇開片同直播 輕輕一推
5月去大阪去撞下andy哥先

諗住先發制人屌左自己先 唔比你地屌

thx

No comment
就算同搭過食飯都認唔到

死mk幾時出片

大家屌得愈大力 個大阪MK愈快出片

Andy 哥

應該星期4

啱啱無聊起一起左andy哥連登底
屌你原來平時直播拍片咁正經
實質都幾連登仔下

有咩唔好 呢啲叫真性情！

今晚直播不？買隻sekiro虐待下自己應該幾多人睇

冇話咩唔好 平時見佢直播幾成熟
原來係連登係咁啫

咩黎？ 今晚拍片呀 有樣更自虐既野

Andy哥幾時反hk,我想試下你講果隻泥，香港買唔到

Ps4 game 打隻怪都打成粒鐘

邊有咁小兒科

搵代購 果d乜都接 人飛過去果d

Andy哥識得樓主？

3月見過一面~

同一個身體 但唔同人格

香港藥房可能有

佐敦果幾間髮型批發都話冇

Amazon或樂天試下
Lipps

屌日本妹 為國爭光 做得好

為MK爭光

留意左你好耐, 都幾青靚白白

On9當有趣

女主角定男主角

大丁丶屎XX同乜大阪MK 三個之中邊個最樣衰

andy哥成日讀錯youtuber

今晚重大更新

MK係咁

愈多負皮 愈快樂

MK菊花爆開了

andy哥有冇30歲？？

好正呀momo

屎xx>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>All

差不多 過多一丶兩年就30 老MK

MK 個樣太7 所以幫佢打埋格

ANDY哥 好威

做地盤都溝到日本妹
連登仔笑人樣柒好肉酸

嘩,古SIR都請到

打格jm9

會唔會調番轉 我點請得到一線歌手

恭子真似好似Twice個Momo
連性格同樣都好似

樣7

係老MK

5使諗都知 Andy Gor 最令仔LA.....

利申： 中非打

想知andy 係日本做咩工
新婚快樂

想知係佢無啦啦搵你話想合作？
Btw以家睇新片

無業遊民MK

等大家估下

睇左條片了 睇得出古Sir出發點係好 但唔中意佢一開頭有意無意咁串你
Btw Andy哥你個故事好感動 希望遲啲可以詳細講下提親個過程

古sir 而家做埋youtuber ？

黎緊去大阪幾日 重溫下啲片先

咁要效果既！佢真人極度nice架
如果森美係度應該我體無完膚

直接搵MK格劍

Bob 叔一講到自己老母喺公立醫院睇急症經歷 激動到喊

點解咁勁架 古sir都搵你拍野
恭子著裙掛好得意
要睇古sir幫你影既結婚相

真係估唔到原本係職安真漢子

恭des~~~

個古巨基好地地唱唱下歌做乜無啦啦拍埋YouTube

好勁
有古巨基
好sweet
恭子著裙褂好靚 係咪因為夠高
靚過曬香港啲女仔著裙褂

ANDY哥

古巨基有提到連登

應該係巴打

負皮咗未呀

可能係CD-rom

連登仔除左識笑仲識講咩

古巨基快來留名

古巨基下次訪問下連登巴打
奶波魔魔
媽咪麵

其實樓主係andy哥既hater定點 好亂

應屌則屌 利申：中非打

不如怒漢棍撞棍

勁喎⋯⋯古巨基同andy哥做訪問
好鬼奸andy哥 我都想有人燒埋肉俾我食

古巨基都同你做訪問
上位了上位了

Andy哥第二人格

凖備拍MK Cooking 唔唱歌 轉揸鑊鏟

YES

同古巨基一齊唱爆了

估唔到古巨基會搵andy哥
btw如果基仔上連登 fans表示好想尾場聽side track

負皮咗個MK未呀 定律 逢反必紅

已經完全封鎖+取消訂閱
祝好運

吸負皮

祝萬事順利 歡迎再訂閲

andy哥可以去下

同啲網友say下hi
吸納不同類型網友

呢個係討論區黎？

Jm9

玻璃仔真係理解能力有問題

都係討論區黎

㩒錯制姐 sorry 大佬

古巨基出埋片你仲唔又多一堆人sub

多得大家唔嫌棄MK柒 sub支持 記得負皮 逢反必紅

各位今日又有片啦

陣間6點首播

樓主製造逢反必紅好似over左

啱啱loop返直播andy gor話你怪怪地

百屌成材 利申：中非打

Andy sir聽日幾點開live

9點到啦

樓豬好得閒 秒回me

做義工CS

佢覺得你紅左唔識人開始變質。

唔明

六月同男朋友去大阪
佢中意動漫海賊王同高達個啲
想問下andy哥有無推薦我可以同佢去邊到行下
利申：第一次去大阪

咁多幅 大家最中意邊一幅

1.

2.

3.

4.

5.

6.

我聽其他巴打講姐（但唔係岩岩留言果位巴打），話有巴打之前有捧你場睇你Youtube 直播，Chat room 有留言幾次提到連登仔撐你之類，但你都唔應當睇唔到特登skip 唔讀，話有洗底連登之嫌。話唔想阻人發達喎。

6

我不嬲直播睇到都會覆 haters都會覆

7.

8.

9.

10.

11.

12.

我義工嚟架咋冇份參與任何製作 亦都冇同個大阪MK任何金錢利益關係

13.

14.

15.

16.

我無在場睇直播真係唔知誰是誰非。咁講連登又唔算hater既。

有backup 歡迎重溫

我自己鐘意1

古怪雞手捧水晶蘋果果張正D喎

補圖

金龍咁垃圾~D旅行介紹都好伏

幾百定幾千

9，14

幾有藝術感

原來恭子做過平面MODEL

有冇pic?

睇片ANDY講
我諗佢得佢有圖

英皇入面我諗ANDY希望見到MK鋒多D

Andy 好勁 有日本女朋友

洗唔洗咁敏感咁小器
建議樓主次次開直播都要大叫我愛連登仔

其實上面巴打提出的質疑唔係子虛烏有
事實上真係有2句或以上冇回應到
1:09:44 Andy連登萬歲 以你為榮
1:10:15 連登好撐你 加油Andy哥

至於個MK係咪想洗底 我就真係唔知啦

金融巴

連登仔成日笑9班大陸人玻璃心
估唔到調返轉都係一樣

Andy哥呢排冇野撈會唔會攪下代購

純粹講事實 冇回應到 的確會俾咗其他巴打一個錯覺 好容易以為佢特登skip

佢喺直播話過唔會
因為香港太多閪客

唔會 因為香港係投訴之都

andy哥有無諗過去“cool”牙？

上次去大阪聽andy哥講去食炭爐果間燒肉

andy哥有無諗過戒煙？

杯弓蛇影姐
鬼叫之前D人靠高登上完位就起人飛腳

上左熱門

住係度其實一定會識到過黎啦

睇到就會應 一直都係呢個宗旨
唔會有任何關鍵字係優先回應

我都用得呢個名上連登 古sir亦提過我係連登
點會唔認呢？希望大家唔好咁敏感

無同無
我係成個嘴歪 唔係牙 下顎骨長度唔對稱 手術要30萬+搞1-2年

有小朋友後/肺癌咁應該先會quit

5月中會去大阪 可唔可以揾你食飯？ andy哥

真係等到肺有事先戒...想學Yul Brynner拍廣告咩

睇你撞唔撞到

簡單一句，鍾意你個人夠貼地。
肯聽人講作出改變，已經好難得

好 謝謝

吸煙引致陽萎

吸煙禍及子女

請為你的下一代戒煙

突發live

Andy幾時去飛田探險

打直入 打橫出

日本不多大胸女

認真 andy哥改吓啲懶音同錯字會好好多

朝早一推

應該人造人好多

好想支持, 但拍片cut 片係要改進下

能夠借溝日本妹做話題都係1時3刻
如果想學ryuutv咁搵錢憑依加方向真係好難
重點係ryu個樣真係有幾分討好,yuma唔靚但係夠天然呆
反觀andy,得老婆靚,但係憑呢點玩到幾耐?
而佢本人個樣....完全係一副吸引hater樣(無貶意,講事實)
做普通夫妻ok既,做youtuber....努力下啦

唔係卦 ryu咁柒 都叫討好 d表情咁誇張丶造作

好唔好睇主觀野,起碼討好過andy係真
一個意見有人認同有人唔認同既
你照鏡覺得自己好靚仔
全世界得你一個覺得都無問題架

真係好撚樣衰

各位今日下午又有片睇啦

MK前後夾埋都有3個日本妹做女朋友

唔使check IP 都知個MK住邊

請問大家

Backup 影片？

係呀 唔想del。
想條條都留底

起部平既大牛龜電腦化算D喎，硬碟又平D，起碼用途多好多，for 你將來PS4打機直播、儲存影片，比較萬用。部電腦唔洗勁，一般電腦已足夠。

好貴,仲未計稅

係，哩舊野唔化算。之後再加又要比double價錢

好 等我度度先

樓主你係咪=andy?

No me先係正身

收到wind樓上假嘢來的

我記得上年睇左你係連登post大阪做唔知咩小籠包店，原本話10月過去時順便搵你，最後都冇時間去大阪搵你
之後見你拍片就一直有睇
我都識過日本女仔，可惜發展唔到，見到你同恭子開花結果，都好為你開心

支持走字幕 遲啲返工你仲邊有時間打

你未po片

多謝你

返工就一定無架啦
無可能有時間加
而家考慮緊 但重點位 非廣東話位都一定有字幕

岩岩打緊機

今次係咪無讀錯字

G chi

打LOL 定 Fifa ？

Lol 飛斯金狗skin好可愛

下條走字幕 睇下屌聲多唔多

大家發表下意見呀
Ig:

或者嚟度

Agree 打1

Disagree 打2

9成youtube班大陸仔會屌 老鳳要字幕 講蝗語

但講真我果d大陸理性觀眾似廣州人 打廣東話多
我無13-17歲既觀眾 所以唔係香港中學生

又要課金先有？

衰野唔好講

放低Id la

日服 大阪andy哥

一定多片走字啦，而家睇片定睇字。
你又舒服D唔洗打咁多，大家Happy。

由andy哥做小籠包店長就睇andy哥post
不過我東京社畜無緣落大阪搵下andy哥

下次去農場餵完牛先再食牛

種乜事？

Andy哥得罪左樓主啲咩

大部分日本人都唔靚仔...

下面連大陸仔都撐你 呢條友jm9
紅到上左腦

Andy 你淘寶集運寄日本貴唔貴，有無so？

收到風 個大阪MK俾大陸封殺

Andy哥會唔會拍返條
關於日本人屙屎係咪真係用好多紙巾

佢哋紙巾薄

佢地拎一大堆 「敏」一下就dum 好似係

佢地D廁紙唔拎一大堆真係有炆就穿薄到

有新片啦

因為屎坑水係食水 紙巾係水溶性 好薄好弱

我唔識淘寶 我都係叫我屋企搞 寄香港 番去先攞

無字幕會唔會有「大」影響？
我而家盡量加圖去表達

ok

夜D返去睇。

無字幕其實無大影響，唯一影響就係如果街睇好嘈會聽唔到，要靠睇字幕了解，但其實帶耳機都可以解決到個問題。

另外如果D蜆夠新鮮就多數好食，煮野都係食材行先。

以上資訊希望幫到你。

另外我見有D youtube片，來身條片無字幕，但Youtube 加上去，可以隨意開關字幕，果個又係乜野玩法？

主要係日本淡水資源豐富

有人自己整上去

Youtube功能上字幕 可以係觀眾幫忙加

原來係咁

冇 非常好
Btw做咩屌電磁爐

杜生玩法

你果條係chrome hearts?幾銀?

2千幾

連埋條鏈定要另外買?

另外買

各位 今晚清明7點半有新片睇啦

今日係清明？

年年4月5日都係清明

Ok sorry

你個不孝子 拍條日本8月盂蘭盆節片

日本鬼節好好氣氛 有祭典玩

移居日本都要不忘自己既根

全家都唔迷信 從來都唔係清明重陽掃墓

睇左

Zoom到恭子咁埋

andy哥玩石器嘅愛寵係邊隻

朱雀 玩到出職就棄左
正服2隻白虎4隻朱雀一團nono機暴

仲有冇打 CR?

我都係最鍾意朱雀嗰時換到隻朱雀翻黎開心咗幾日
我記得我都係出咗職業無耐就棄game了

無乜了 無目標打

出職根本on9 玩職我玩魔力啦

最鐘意騎藍暴

我騎開紅暴
嗰陣用撚咗好多錢抽來吉卡 有小小零用錢就買 抽埋哂一堆垃圾

Andy哥有無睇波？會唔會去拍吓日職？

掃墓點算迷信，只係紀念先人

唔需要呢一日去

andy 依加全職youtube 定仲有返工

成功轉簽證之後就開工

同問 好想睇

有冇去過飛田新地

應該無咩人拍過

各位原定今晚9點嘅live 會提前至7點開波

本來有一間報章搵過我合作拍 但取消左

Andy哥係香港區四驅車冠軍

田宮官方比賽 隊制冠軍

一停左個鼻就唔痕

MISS左之前啲直播係咪睇唔返?

今日嘅睇得番 直播我會擺多24個鐘
而家upload中

岩岩有睇 之前果啲MISS左
btw多謝解答問題 我都唔知working holiday可以申請定先

晏就又有新片啦

你申請完 佢派左比你後 你半年內出發就得

しち

MK講鬼古

正

鬼故無人睇

同你去傳聞中的靈異地點考察live 或者講d日本當地人覺得好猛嘅地方 帶大家睇下環境 例如

出事架嘛
唔好啦 好撚驚 又見到咁點算

大家最想睇MK出街嚇到瀨屎
而架live純坐9up 2個鐘愈嚟愈悶

你表露出你睇開catgirl live了

見到又有拍片先夠爆。

唔記得clear哂records 俾主人格發現咗添

MK直播唔識英文

陣間8點又有新片啦 會講下MK做YouTuber有咩肺腑之言

禮拜日 live 收到咁多課金 食好西先

老婆屋企人黎左大阪 一頸血

樓主係Andy哥打手？
成日幫佢起連登做宣傳真係好L煩

我喺佢另外一個人格 但我唔會參與製作 所以唔會分錢俾我 不過主人格Andy會負責交埋我個份租同電話費 我有時會屌下佢

大阪哥知唔知安心事件？

Andy成日偷食我d零食 俾我發現到

進擊的觀眾

知 琴日成個網絡down左 全城安心
琴晚搞今日條片 搞到5am 訓3粒鐘就去左接佢屋企人 晚上7點拜拜左 我番到去一秒訓著左

一気飲み

各位 又到一星期一次嘅課金直播時間

點解會咁多負評

MK樣7是原罪

Andy sir幾號去長崎

琴晚MK直播 吊7 個觀眾，果個好似都係連登仔哩

個觀眾做咩黎

好似問左條問題搞慶左佢，人紅左忍耐力就越哩越低。之前未紅都間中有D觀眾問D廢野，佢都仲會笑笑口回應當你搞下笑。而家問問題之前請你諗清楚先好問，預先自我審查。

問怕唔怕有婚外情

5月尾 27 28咁

定好似問我係咪假結婚

下次我會答得圓潤d sorry

痴線

可能㝷晚冇咁多課金 心情差d 之前直播有人問個MK有冇去飛田新地 都有答

可能冇課金俾個MK

問一個住大阪既人有無去飛田係好正常
問驚唔驚婚外情 假唔假結婚係弱撚智

GChi

嚟緊仲可唔可以搬更大嘅屋 就靠哂你地啦

戰利品

去長崎嘆世界lu

賺錢要緊

無知MK

好柒呀